星架坡人點睇禮拜日遊行

星架坡8頻道有單新聞講起大粒癦畀人判23個月，然後有個坡人咁回：

有時我唔明連登某一兩個高學歷坡人，同埋班舐坡香港人個心諗緊咩。前者咁高學歷，都可以用「因為你唔尊重死鬼李光耀，所以你畀人精神逼害到流亡國外都係你抵死」呢啲咁癡線嘅謬論嚟幫李光耀條獨裁者護航；後者就純粹睇到佢表面風光

見到班咁撚反智嘅人我都唔知點解要吹奏呢啲垃圾國家

睇頭像都知係大陸假acc喇

星架坡成堆撚樣都係咁，根本同支那狗冇分別，尊崇獨裁

拎一個comment嚟講係咪太武斷
又玩分化？

唔排除係
不過佢哋用開殘體

分你老母化咩

平時我叫你哋班垃圾連登仔唔好盲目仇恨韓國臺灣同東南亞嗰陣你班仆街有冇停止過分化呀你老味

接觸得多新加坡人，會發現好多坡豬比港豬更豬
又係飲飲食食睇濕鳩劇又一日
只係人地行有效精英管治（暫時仲係）

孰敵孰友都分唔柒清，屌

所以唔明點解連登有啲傻柒會話新加坡係東南亞第一 明明泰國先係
新加坡人表面上既高質素都係由個政府高壓統治出黎 受監控無真正民主之下睇落好有禮貌 最多叫有間組屋補數 實則腐朽到不得了
泰國就唔同 人民都係出自內心咁對國內國外既人好 友善 呢啲尊重真係好清泉 新加坡真係唔係泰國果皮

雖然泰國都有貪污
但人地泰王九世起碼願意下放權力
鼓勵國家改革開放

泰國無比人殖民過係有自己原因的

我知有啲戇鳩可能會拎紅衫軍黃衫軍出黎講 不過我想講既係正正有民主既國家先會容許人民去動亂 eg.法國都有黃背心

新加坡敢唔敢有人出黎反下李光耀李顯龍？
網上屌多個大佬兩句都要流亡啦
仲吹奏係高質國家 屎忽都鞭到你開花

不過泰國urban planning差少少

曼谷大城市病太嚴重
當然太touristy都關事

其實人地唔明同香港班C9一樣, 因為只係只其一不知其二!

d精英仲係世襲居先
唔係有能者居之

咁管治都好短暫...

1.新加坡只不過係講英文既中國人 只不過少左一浸中共既魔性 都係一樣小農DNA
2. 呢二三十年，新加坡好多中共移民 一樣係中共思維 轉左國藉
3. 一樣係威權高壓管理 奴性強

少有同你持相同意見

咁又點？歐美諸國企業都好樂意同新加坡做生意

星架坡已經係強弩之末

早排又黑暗到畀Halimah 0票當選總統，而家民怨又四起，加呢樣稅加嗰樣價，個個都怨鳩李顯龍政府，淡馬錫個李顯揚又公開同細佬對著幹，我睇你李氏皇朝重點玩

首先星加坡遊行示威係犯法, 所以坡豬見香港人成日遊行反政府第一感覺就係搞屎棍係刁民
第二所謂高學歷不過係考試背書叻D, 高學歷低能絕對不在話下

所以話星加坡高質睇下死咗老竇件二世祖李顯龍響上週末啱啱結束既一戴一露大會點發夢同支那合作喇

樓主，帶眼識人

第二點，你就要問問連登開過post嗰位唔知巴打定絲士打喇

好多連登仔讚佢講嘢有紋有路架，但估唔到會為咗幫個獨裁者護航，連啲狼心狗肺說話都講得出啫